SONY WH-1000XM4(3)

SONY WH-1000XM3(2)

變左XM4

唔知點解變左無人討論
有無人試過pair完iphone,用過sony個app調整部機(開返DSEE之類)之後
係完全無方法pair落電腦度播歌
我依度試過既情況係,pair過iphone就唔會pair到walkman又唔會pair到電腦
咁reset to factory default (會清pairing record)之後
係就係可以連到電腦+walkman但會連唔鬼到電話

痴鬼線係唔係個sony app有古怪

lm

Connect to 2 devices simultaneously 有冇開到?
如果唔係連緊A既話
要A度手動斷咗隻XM4 / 熜Bluetooth
跟住先可以再連B device

依家仲有冇可能買到xm3

想問下XM4 收音情況如何？

如果同Bose 700比係咪差好多？

XM4枝mic大聲咗d咁
BOSE700 屌打 XM3/4

水貨會唔會開定盒？

2399

邊度

水?

咁平

咁平？

播歌 10秒 即停
咩玩法

請問Price 有間E字頭觀塘 水貨$2180有冇巴打幫襯過

平行貨25%好吸引但唔知有冇伏

朋友問親 一律推薦買返XM3
bluetooth連pc得sbc

點解買返3？

Bose 700 定 xm3 抵玩呢
用來講電話 同 聽歌
仲會睇片，驚delay得勁
唔打機

唔怪之連咗pc用唔到

用到呀 不過連windows就得sbc only

但係我連咗之後部耳機冇出現喺音訊
淨係出現喺「其他裝置」 所以我用唔到

連緊邊個device 呀？
WH-1000XM4？LE_WHxxxxx4？

cap張圖睇睇幫唔幫到你
正常唔會用唔到

除咗support 2devices 之外真係冇乜升級感
升級細但差價太大 (我用xm3水貨做比較)

最緊要係閹咗aptx 連windows得sbc十分on9
俾我揀多次衝返xm3水貨算

要講電話就bose啦
Xm3枝mic不了
唔打機唔洗點理delay 正常睇片應該會有compensation

正常係咪連咗藍芽就可以直接用得?

你remove走佢先

長按power掣直到入paring mode
然後重新行過paring process
睇下見唔見到有 WH_1000XM4，唔好揀LE開頭

正常就咁嘅

佢淨係出現LE 字頭嘅device

M3 用左年幾路過 ，估唔到M4 咁差 ， 出返去先。

唔係話差嘅
不過你當係M3+
唔配叫M4

SONY d產品都係fans向

LE唔work的，一定要Pair非LE開頭
btw 你係用usb dongle?

我都係駁返線算 唔該哂ching

用緊M1值唔值得買？

值啦 1上3個升級感都值

如果想上XM4
諗下自己會唔會bluetooth連windows呀?
如果會 咁sbc對你嚟講會唔會係問題呀?
除此之外又冇金錢問題就直上4啦

bose700 lo?

想問下其實3同4 除咗支援muti device同detect到你講野之外係咪冇咩分別

最主要係個anc係咪其實差唔多

仲用緊xm2
睇來唔洗轉

係, 仲有閹咗aptx
ANC方面我覺得差唔多 唔會弱過3先 (以前有3但賣咗)

可以睇下有冇其他巴打補充 冇3係手對比唔到

巴打有冇遇過上面巴打講嘅crackling noise 問題

本身諗住買 但睇到咁多人有呢個問題有啲驚

我都有呢個問題，長按power只係不停重覆開機，關機，入唔到pair mode

其實睇運，我WH就中過雜音(是lee沙喇聲)
WF就中過click sound，都係拎去換就攪掂

暫時未遇到

但應該算係通病 XM3都有人話有
reddit上都有唔少post講

想問下連windows會有咩問題？

以前有aptx, 但4唔support
而windows又唔support aac
咁就得返sbc可以用

唔係用700
用緊surface headphone 2
個mic認真好，係街戴口罩同人傾電話都清
係ANC比XM3/700差少少（but still great)
如果通話/連接係最大考量，我真心推薦SH2
不過香港冇乜人用surface headphone 2

有人係reddit比較XM4同SH2

Surface 個multi device support係好D，同埋個咪都好D，同bose 700差唔多，主觀野自己聽

各有千秋啦

用左一排發覺太緊，有無方法整鬆佢？
而家戴半個鐘已經係極限

頭大? 有冇將成隻耳仔笠入耳罩入邊?

前700用家

mic聲係正

但係戴得唔舒服

買咗番嚟第二日就中咗招

唔開EQ d聲真係好唔掂

介紹返咁用好好多

2手 xm3 有保買唔買得過？

早兩日買o左M3, 冇o左aptX, aptX HD, 我部Android電話用唔到aptX codec, 梗係唔買M4

幾錢?
之前講xm3全新水貨先千令

an機由8開始就有ldac
你部乜野舊機

對xm3唯一留戀都係windows上面用到aptx

Nokia 5.3 開發者選項開o左冇用o既, 係sony app開埋品質優先都係轉返去aptX, o甘多牌子Android機, Android 10 o黎講開發者選項開LDAC得Pixel 100% work, Nokia唔得, 我都問緊佢, 其他牌子除罪大唔知, 有o的似乎都唔work, 冇aptX直接轉去SBC/AAC codec

簡單o的講, 如果全部係生果產品, 唔係我呢o的生果同android產品都有o既, 電子o野有新買新, XM4, 如果好似我o甘, 有XR/SE2/iPad pro/Nokia/罪大電視機/bluetooth amp有aptX/aptX HD, 放棄bluetooth version 5.0 mutlipoint, 甚麼AI DESS/ANC呢o的, 買MX3, o甘全面用到各種bluetooth codec, aptX 好過AAC/SBC codec, 傳送bitrate高o的o既, aptX HD更高, 當然最好用到LDAC codec

同水貨同價

用咗幾耐
我會買全新水
個一年保我通常唔理的

聲稱少過10次 但未驗
驗有咩要注意

有UPDATE

有冇勇士

根據XM3既年代，冇事冇幹就唔好up鳥

見到xm4行貨 2300好似幾抵
想問ps5 用唔用到?

XM3唔可以無線連PS4，要用返PS專用headphone
PS5如無意外都係咁

搭巴士帶xm4會有卜卜聲 點算好 fireware 係2.0.6

拎去整

blackfriday會唔會平？

另外xm4 用mac/iphone係咪無影響？

Citylink - $2299

想問下聽耐咗有風聲係咪上一代到而家嘅死症黎

屌 個1200xm3水貨唔見咗嘅

水貨

水貨都冇咩所謂呀

想問下依款耳機可唔可以連接2部裝置或者好快捷咁切換去另一裝置?

Try this

連電腦用USB Dongle得唔得,用唔用到mic

我買WH同WF-1000XM3都早過click sound同noise
好彩買行有保養先有得換

收到 唔買水貨

想問下就咁用iPhone連同用player連個音質分別大唔大？

講緊藍牙?
如果你部Player support LDAC會好聲d

用到LDAC codec好過生果AAC codec, 前者CD音質

平平地 千鬆啲蚊既話有冇介紹？

black friday最平都係279...

HK15再減15

$2050 同香港差唔多
我等埋cyber monday...

唔介意支那貨, fiio M6 , 美馬計港幣唔使1100, 香港買1500~1600, 我都考慮緊

仲有red卡 同amazin回贈

hk15?

如果用red 係4%+5%?

我都有卜卜聲

Android 用到LDAC?

正常Samsung Sony LG Pixel用到

M7 仲平喎

M6新o的o既, 睇Spec

我都用緊surface headphone 2
某公司比home office員工福利嚟
ANC我覺得都好夠用，落sogo地庫以至地鐵隔到8-9成
唔係聽d太靜既歌基本上聽唔到外界既聲
甚至老母教仔既打鬥聲都聽唔到
隔風都唔差，之前用sony XB950行出聲d風聲入鳩哂
基本上出街要熄NC

至於收音mic真係正如上面鬍鬚佬條片咁
基本上sony支爛鳩mic未進步過
出街講電話一定要除headphone
仲撚衰過我再之前用果隻urbanears玩具色藍芽headphone
Surface headphone 2起碼出街唔使除headphone講電話
甚至去鋪頭買野你可以扭個NC變收音模式唔使除headphone同隔離左右講嘢

至於靚唔靚聲，係低音XB950贏其他都係SH2完勝

除咗要擔心老mic d野用一排會有鑊氣外
暫時都算正最重要唔使我錢買

我都有呀

中左click sound，我WF都有呢個情況，拎左去一換一

想問Amazon買藍色係咪無保養？
驚好似樓上咁中click sound

美馬買嘅水貨

xm3 都有人話有呢個問題

我WH-1000XM3中過雜音，WF中過click sound
所以形住anc head/earphone會易有問題
以後都買行

我原本諗住入水貨，因為咁而家入行貨或者轉bose700算

係我黑仔者
第一次買anc WF就中，點知再買WH再中

依家price 滿1600減200 大約2000 可以入手xm4 行 有D心動

買乜都用得個code?

係 好似淨係得今日 要買就快手

一巴車落去，掂

有啲想買，想知道連唔連到ps4/ps5
我個wi-1000x 藍芽連唔到ps4, 插線落 制又冇咗咪

邊間

冇防水既耳機有咩生存價值？食食下野比人撞一下跌落杯野飲到就冇左二千

大耳牛追求防水

係咪xm4 連唔到電腦

啱啱係誠哥鋪試左bose700 聲底好似薄過XM3
真係要摷下邊度仲有行貨

用嚟買咗1539XM3

屌咗xm4

係咪冇咗

1WEEKTILXMAS
try try仲用唔用到

Sony WH-1000XM4 vs Anker Soundcore Life Q30 - 370€ vs 80€

我前幾日用左佢既恆生卡優惠買，1899

水無保唔敢落手

呢個價壞左咪買多部多比左既果1000蚊（1899x2-2800)當係維修維護費
定係28xx行貨買既話個保養唔洗另外比錢維修？
btw 我部 MDR-1R 仲未壞

樓上話有click sound唔敢博
正價彩佢有味啦
今日隻行找數2080+card回贈

正路冇問題，windows 10只係只可以用藍牙SBC codec

用XM3就可以用到aptX

想問下係咪好平時check價咁 揀間再撳咩安心訂購咁

用唔到了 再等下呢幾日有冇code

我衰過兩次都係換過隻俾我，$1都冇收過

大劣野

我係膚淺撚鍾意xm3 d base
bose 700帶眼鏡用C服d不過硬過QC35II

xm3唔知邊度仲有行

xm3 行 都要千八 寧願加多幾百

Carousell睇到人放二手未拆嘅行貨 $2050
會唔會有伏？

有單有貼紙就去馬啦

新入手嘅可以睇返post頭試下set eq
好好多

依家XM3係咪好難搵，好多間都得XM4
主要連window用，無aptX會唔會差好多

我都係因爲咁而買XM3，俾樓上1539-200毒咗

星期五，但係水貨

$900入左隻二手XM3行貨，保養到下年三月

第一次買降噪耳機買咗XM4行貨
想問搭巴士有啵啵聲係唔係正常
打咗去SONY問，佢話有可能係咁
但叫我有懷疑都可以攞去老銅check
ching們建唔建議攞去check？
唔係港島人特登去有少少麻煩

你youtube search下 clicking sound/cracking sound
睇下係唔係類似，未夠7日定14日可以換新

我今日都入手了 想問 cushion位嗰啲皮痕係咪正常

想問下隔唔隔到人聲？
屋企人講野把聲以為自己住緊三千幾呎，但現實得三百幾呎

呢隻係我第一隻headphone 本身有用tws 有線耳機 同埋一隻無線喇叭 依家咩都有曬 好滿足

唔該ching先
個情況都有少少似但無咁嚴重
橫掂有保養
搵日過Sony check下放心啲都好

update firmware有咩事發生

就入手， 有無咩忠告

好大氣壓 用得耐頭痛
有無解決方法？

price 又有減200 想買果啲巴打快手

早幾日用左恒生減120買

差唔多啦 水貨本身都要千八千九 咪當2000蚊玩到三年 之後仲可以六七百蚊賣出去換下一代

用咗code唔係1899咩
仲有包送貨wo

Load左好耐登記唔到，有無人都係咁?
買果陣寫原裝行貨

好似你咁 F5出番去見到佢最後登記左就算

Lm

電子嘢唔up為妙

粒chip性能係得咁多，其他功能多咗自然要改廢其他嘢去填補，好簡單嘅邏輯

我up咗 除耳機唔識停
隔幾日諗住攞去換又得番

今日買咗
想問下插線嘅output 有冇分別？

冇咁好聲

係

係app入面較低d個nosie cancelling

我反而覺得無airpods pro嗰啲咁唔舒服 頭戴式 好好多

已入手xm3, 連電腦果時可唔可以係手機app control個耳機電腦應該down唔到個app?

我想問如果維修耳機邊度地方可以推介
因為我隻三代過咗保養 維修要成二千幾蚊
佢左邊聲音會自己會窒吓窒吓 尤其是搭車嗰時就好明顯
一時會自己斷咗左邊聲音

我個XM3 都有咁嘅情況 應該係個單完壞壞地 用得耐慢慢就會自己冇聲
之前同你咁嘅情況而家一年之後壞咗
過咗保養 保養價錢買新一部差唔多
諗緊買xm3 定xm4
所以一定要去check 佢QC做得唔好

插線唔開機先係原汁原味
如果覺得聲差 其實代表緊你個source差

不過買返嚟就係為咗ANC 冇理由唔開機聽

我都懶得插線聽 買xm4就係方便冇線

優惠完咗啦

今日先睇倒

今日好凍 個耳罩硬哂

其實clicking noise係換到部冇野就得定點

因為上網睇又見到外國有人話係設計缺陷嚟

好彩睇到巴打咁講
唔係我就手快快買咗當gaming耳機用

gaming買返電競brand仲好 二千有找

啱啱買,請問搭巴士卜卜聲係咪正常

用緊iphone係咪比多少少買xm4會好啲

多唔多巴打帶出街聽？

買嚟都係喺屋企用 出街用tws

有錢airpods max 冇錢xm4

問得唔好，xm3同xm4比較

我

有錢xm4 冇錢xm3

你真係唔想俾多幾百蚊咪 xm3 如果你真係想平就揀xm3水貨 有二千零蚊就xm4行貨

我都係咁 巴士一震就卜卜卜

我依家直情一郁右邊就係咁的的聲
有無人攞去保過

上面好似有Ching講要7日內換，定係保養期內就有得換？

有d咁嘅事，咁我要快d搞，我已經上網登記哂保

新手想買個係屋企
有無邊度可以試耳機
驚帶得唔舒服

樓上個d 係巴士卜卜聲（巴士震既時候）既巴打，有無人成功去保養後無事？佢地有無解釋點解會咁？

我用XM3，睇電視係有 lag, 但唔明顕，我接受到。

我果隻都係 一震就會
不過係noise cancelling果時先會
應該係呢個mode問題

旺角銅鑼灣Sony Store

入手左幾日 你地個eq會點set

#60

我係星際買2180 照上網登記到保農

有無試過wavelet?

求神拜佛唔好中cracking/clicking sound

google完都唔知咩黎

equalizer，佢好處在有得睇圖教eq，同埋熱門耳機佢有database幫你教

收到 原來得an機版 一陣返屋企試下先

坐親巴士經龍翔道都pop 到出事

巴打你推薦個eq都幾正但我落多小小bass

你係咪搭巴士會帶？ 我見到你

隻野有無mic

有

駁落電腦度係咪要額外買個藍芽

坐上層中間感覺好d

XM4連iphone x
有電話入個陣會靜左音冇ringtone有冇人都係咁

同埋app stating 較到減少風聲會好少少

姐係專注人聲個個setting?

搭車戴個時唔知旁邊啲人聽唔聽到我耳機啲聲 平時聽開都幾大聲下

我想問下ldac同埋dsee 係咪唔可以同時開 我用samsung 手機連ldac 冇得開dsee

想問下登記保養入面既產品類別要揀咩，搵黎搵去都搵唔到 xm4

xm4 可以
xm3 唔得

話說前幾日攞咗去銅鑼灣整 同佢講搭巴士有卜卜聲 佢話送去整 幫我換零件 點知今日攞返嚟試 啲聲一樣出現

Push

究竟巴士呢個卜卜聲係正常定要整

我Google 咗一輪 話係降噪太強 試下唔開咁高

直接打產品名

XM3個開關壞左,有時禁極開唔到機!
有冇D維修鋪推薦

想問ps5連唔連到xm4？

有好多個mic

有冇3rd party耳罩推薦

XM4有無話邊個firmware最好
而家2.0.3唔知up唔up 2.0.7好